點解眼鏡鋪D鏡同平時果D照出黎好唔同?

頭先去試眼鏡發覺眼鏡鋪D鏡照得你特別樣衰,平時照鏡成個金城武咁,但去眼鏡鋪照果陣成個八兩金咁

師兄你戴副私家鏡去試咪得囉